Chào bạn!
Tôi là Tran Thi Nguyet, yêu thích & đam mê công nghệ, máy tính & internet, chia sẻ phần mềm, ứng dụng, trò chơi hay tới người dùng Mobile, PC!
Tôi muốn chia sẻ với bạn những phần mềm, ứng dụng hay nhất, miễn phí cho thiết bị của mình cũng như rất sẵn sàng hỗ trợ, giúp đỡ bạn tải xuống hay cài đặt những phần mềm yêu thích cho PC, mobile.
Address: Đường Phú Hùng Cường, Hưng Yên 160000, Việt Nam
Mobile 0168 853 2767


